waarheid verplicht haar te erkennen sommige kleine aandeel in de actie, maar ze was tegelijkertijd zo onwillig te verschijnen als de benefactress van Edward, dat zij haar instemming betuigd met aarzeling; die waarschijnlijk heeft bijgedragen tot de vaststelling dat vermoeden in zijn geest die onlangs is ingevoerd.
Voor een korte tijd hij zat diep in mijn gedachten, na Elinor had opgehouden te spreken; - eindelijk, en alsof ze waren nogal een inspanning, zei hij, "Kolonel Brandon lijkt een man van grote waarde en fatsoen.
Ik heb altijd gehoord hem gesproken als zodanig, en uw broer ik weet beweert geschonden hem zeer.
Hij is ongetwijfeld een verstandige man, en in zijn zeden perfect de meneer."
"Inderdaad," antwoordde Elinor, "Ik geloof dat u hem op een grotere bekendheid, heeft hem gehoord te worden, en als je deze zeer nabije buren (ik begrijp de pastorie is bijna dicht bij het landhuis,) Het is vooral belangrijk dat hij dit alles."
Edward geen antwoord; maar toen zij had zich haar hoofd, gaf haar een blik zo ernstig, zo serieus, zodat uncheerful, zoals leek te zeggen, dat hij misschien hierna wil de afstand tussen de pastorie en het landhuis-huis veel groter.
"Kolonel Brandon, denk ik, lodges in St. James Street," zei hij, kort daarna, van zijn stoel.
Elinor vertelde hem het nummer van het huis.
"Ik moet opschieten dan om hem die dankzij die je niet laat mij; ik kan hem verzekeren dat hij heeft me een zeer--een uiterst tevreden man."
Elinor geen ophouden hem; en toen hij met een zeer serieus over haar kant van haar niet-aflatende belangstelling voor zijn geluk in elke situatie verandert die hem neerdaalt; aan zijn met nogal een poging om terug te keren dezelfde goede wil, dan de kracht van uitdrukking.
